/* 
  Localizable.strings
  etcdWP

  Created by FaceBook on 2022/4/26.
  
*/
"批量导出"                   = "批量导出";
"批量导入"                   = "批量导入";
"关闭服务"                   = "关闭服务";
"开启服务"                   = "开启服务";
"保存目录不能为空"             = "保存目录不能为空";


"创建ETCD客户端"              = "创建ETCD客户端";
"Home"                      = "首页";
"About"                      = "关于";


//Tip
"开启认证失败"                     = "开启认证失败";
"The network connection is abnormal, please check the relevant configuration ?"                     = "网络连接异常，请检查相关配置？";
"保存失败"                        = "保存失败";
"输入错误，请重新输入"                     = "输入错误，请重新输入";
"操作角色错误"                     = "操作角色错误";
"输入错误，请重新输入"                     = "输入错误，请重新输入";
"操作租约错误"                     = "操作租约错误";
"操作用户错误"                     = "操作用户错误";

//配置
"ETCD CLUSTER V3"                  = "ETCD CLUSTER V3";
"通用设置"                           = "通用设置";
"Cancel"                           = "取消";
"Timeout Setting Configuration (seconds)："                             = "超时设置配置（秒）：";
"Request Timeout："                              = "请求超时：";
"Dial Timeout："                           = "超时时间：";
"Dial Keep Alive Time："                           = "保持活动时间：";
"Dial Keep Alive Timeout："                             = "保持活动超时：";
"Auto Sync Interval："                             = "自动同步间隔：";
"Miscellaneous："                             = "其他配置：";
"Auto create client name?"                             = "是否自动创建客户端名称？";
"Reschedule Pings？"                              = "重新ping";
"Clean Session?"                           = "清理会话？";
"Auto connect on app launch?"                           = "应用程序启动时自动连接？";




//home
"服务名称"                              = "服务名称";
"节点地址"                           = "节点地址";
"连接状态"                           = "连接状态";
"Scuess"                             = "成功";
"Failed"                             = "失败";
"Delete"                             = "删除";
"Cancle"                             = "取消";
"The connection to the server was lost."                             = "与服务器的连接丢失。";
"Want to modify etcd service data?"                             = "是否要修改etcd服务数据？";

// about
"Contact Us"                              = "联系我们";
"If you have feature requests, custom app requirements or bugs, contact us :"                           = "如果您有功能请求、自定义应用程序要求或错误，请与我们联系：";
"Download"                           = "下载";
"App for Mac,Window and Linux"                             = "适用于Mac、Windows和Linux的应用程序";
"Documentation"                             = "文档";
"Learn more about etcdWp features and turorials."                             = "了解有关etcdWp功能和turorials的更多信息。";
